［求教］係香港呢個地方要做大富豪

小妹近排對理財知識妹有興趣，唔知有無人可以分享下呢？
資產應該點樣分配去投資先可以賺最多既錢？
求教